{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017549",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 호텔 하루"
    },
    "text": "1.原州ホテルの一日は客室が計35室の宿泊施設です。2.韓国語を含む様々な言語で案内とサポートが可能です。3.スタイラーノハードビームプロジェクト、ネットフリックス、空気清浄機など多様な施設が提供されます。4.32インチのカーブドモニターとバトルグラウンドを楽しめる無限貸室があります。5.平日は8時間、週末と祝日は6時間利用可能で、現金で決済すると3万ウォンが追加されます。6.原州ホテルの一日は清潔で快適な客室を提供しています。7.ご来店くださるお客様に感謝し、ご恩に報います。8.9。ヤノルジャ会員の場合、特典を受けることができますので、ご来店の際にお知らせください。10.会員特典は提携店の内規に従って適用されます。11.予約された日に訪問してお名前を教えてください。予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。12.13.会員のみに特別割引価格を提供します。14.宿に対する感想には親切な社長ときれいな施設に対する賞賛が多いが、何人かは部屋の床が寒くて不便だという意見を残しました。15.全般的にこの価格帯でこれだけの宿を探すのは難しいという意見と駐車スペースが広く商圏が近くて便利だという評価もあります。16。",
    "QA": [
        {
            "question": "原州ホテルの一日は何室の客室を提供していますか？",
            "answer": "原州ホテルの一日は計35室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルではどのような言語で案内やサポートが可能ですか？",
            "answer": "原州ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内やサポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルではどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "原州ホテルではスタイラーノハードビームプロジェクト、ネットフリックス、空気清浄機などさまざまな施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルにはどのような無限貸室がありますか？",
            "answer": "原州ホテルには32インチのカーブドモニターとバトルグラウンドを楽しめる無限貸室があります。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルの営業時間は平日と週末・祝日で異なりますか？",
            "answer": "原州ホテルの営業時間は平日は8時間、週末と祝日は6時間です。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルの料金は現金で支払う場合に追加料金がありますか？",
            "answer": "原州ホテルの料金は現金で支払う場合、3万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルの客室は清潔で快適ですか？",
            "answer": "はい、原州ホテルの客室は清潔で快適です。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルでは会員特典がありますか？",
            "answer": "はい、原州ホテルではヤノルジャ会員の場合、特典を受けることができますので、ご来店の際にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルの会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "原州ホテルの会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルの予約時に必要な情報はありますか？",
            "answer": "原州ホテルの予約時には訪問される日とお名前のご連絡が必要です。予約者名と宿泊客が異なる場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルでは会員に特別割引価格を提供していますか？",
            "answer": "はい、原州ホテルでは会員のみに特別割引価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "原州ホテルに対する感想には親切な社長ときれいな施設に対する賞賛が多いですが、部屋の床が寒くて不便だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "原州ホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "全般的にこの価格帯でこれだけの宿を探すのは難しいという意見と駐車スペースが広く商圏が近くて便利だという評価もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 601
    }
}